想進修轉工

23歲做緊b2b sales
人工算唔錯 2頭 有前景 但chur
如果升上去工作量同人工成正比
但對呢行其實無興趣
每日返工都好想走
想讀書轉工
考慮左好耐要讀咩
但來來去去不外乎係老師護士...
但我想讀亦唔代表人地會收
又好擔心真係讀左投資左先發現又係伏
夢想係做獸醫
但覺得自己能力有限 不切實際
好迷茫

LM同問 一樣係b2b sales想轉工種
但我年紀仲已經大你幾年

點入行

求職網send cv

我都想轉行屌女！

絲打係對而家個行業定sales role 冇興趣？

返大陸囉

both